想搵番套戲，但唔記得咩名

內容係一開始有條友喺停車場埋伏
Sniper 瞄準隔河對面公園既人
結果射低兩件
但其實內裡大有文章
當時出現喺公園既人都並非巧合
跟住就會講番每個人既故事線

淨係記得咁多
想搵番黎睇多次，但唔記得個名

Jack Reacher

jack reacher

秒

唔止兩件但係劇情差唔多 阿湯哥嘅 烈探狙擊
睇下係咪呢套

屌 原來係Tom Cruise
唔該巴打

呢套野原著小說好好睇，電影改到九彩，主角係小說入面係六尺高嘅大隻佬，結果電影搵湯佬做